(是日重點) 警車撞向人群 導致60人以上大量嚴重受傷

冇發生過人踩人！
係警車刻意撞向人群！
責仼不在勇武同和理非
今日所有傷亡係黑警責任

請用twitter公開真相！

我要見到聽日頭條
警車發動恐襲撞向人群

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能力，我要你地有正能量啊

推

Push

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

pushhh

樓主backup片啦

64

link????

唔係閃光彈做成人踩人咩

幾架旅遊巴高速衝撞

殺人啊!!!!!黑警死全家!!!!!!!!!!!!!!!!!
一定會有報應!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
可唔可以應承我，一世都唔會原諒黑警!!!!!!!!!!!!!!

push

..

推上國際

屌

唔係個fa話有人踩人咩？

有冇記車牌！

係黑警用車撞人

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。

仲有大量私刑

碧街黑警撞人及震撼彈 發放片段

點解手足唔用相同方法ko popo?

64已經再喺香港重演

推撚爆依度之外, 唔該推撚爆Twitter

同問

推 解釋都冇撚用

backup

較清晰的片，三架白色小型旅遊巴衝向人群。

推cls

推
推上全球

曱甴平 facebook香港啲奶共撚係咁del post

有片嗎？

推！

有晒片，推佢老母恐襲

真相大白dllm 死畜牲

Tui

Cls

有 人踩人
fa 講

揚

一定要推

retweet爆佢!

diu.

推 求原整片斷

Pish

【尋人】17歲少女孫詠華上周五失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

推呀屌

推片

黑警殺人 推爆佢

純文字

屌佢老尾班死仆街

我都想知

硬推

推 dklm

Puh

中国或成最大赢家

而家真係懷疑咁多年啲失蹤少女都係黑警做

賤撚到

所以就係話要燒狗車反狗車

幾時先有第一單黑警被自殺

其實佢話，無見過有車衝向過示威者度，咁就講完

64 個d 真係手無寸鐵， 好癲
尋晚個d 有汽油彈， 只係比較弱既汽油彈. 人地烏克蘭早就燒爆成部車.

羅冠聰擺咗上twitter，大家一齊去retweet+comment

仲有震撼彈

可以提供link嗎
推，無推班pj會唔信

傷左手足點算

反其道而行 善哉

唔記得更新內容唔止一個星期㗎啦
【尋人】17歲少女孫詠華11月8日起失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

幫手推

習曱甴[url]平[/url]

ar....ar......ar.....people step people.....ar....ar.......ar.....

快推快推, 人權法呀

有冇一段係清啲架

戰爭罪街 我要見到推上reddit twitter

羅冠聰出左tweet 快推

蘋果影得好清 啲車係高速行駛
有無人有save低？

推

武力對等呸

必推

坦克車呀？

Popo咁做無事
手足做吿謀殺要坐一世
邊個會肯做？

Up

屌你⋯⋯ 成架車撞埋去，邊個同你講人踩人？

但有人話人踩，我真係想笑，笑唔出

點解仲未有巴士產死班黑狗

Push!

up

今日重點要推

真係有 但我知既係第二個位
當然唔排除黑警用車撞人都導致另一單

推呀屌佢老母

恐怖襲擊

...

tag Simon yue

甴近平

哇屌

呢個post先係重點 出面好多垃圾post

唔排除撞完人 現場人士情緒恐慌引發人踩人

CLS
六四2.0黎

推啊

轉

急救員解釋人踩人事件：

速龍同防暴係油麻地十字路口突然衝出捉人，咁我驚阻住手足跑就企埋左一邊，同另一名外籍 fa企埋一齊，速狗叫我地走，咁我地就行左入橫巷。有條友大叫好恐怖要人幫手我就同個外籍一齊跑過去

去到見到大約60-70個手足，人疊人疊到最少有4-5層，已經有人叫透唔到氣，隻腳動唔到，隻手就黎斷，聽得最多既係救我，我唔想死。

當時兩個消防抽緊一個係底既手足但都抽唔到，我就去抽右手邊二三層既手足。仲好記得個女手足既眼神。幾咁無助 幾咁期待有人幫佢.抽到第三個後，左邊既手足完全動唔到，無進展。咁我就係咁叫人退後 但好似無人聽到，咁我咪跑去地鐵出口左手邊條路打算叫後邊人退後，點知就有一大班速狗，佢叫我走，我同佢講個邊就黎死人架啦 。比我叫人退後，當時我已經跪左係地下... 我知我戇尻仲以為班狗會有性，但係個時我無得選擇，我好驚手足會死係我面前。

兩分鐘後班狗見到右邊既事了，但係佢地趕走曬消防同全部fa，叫我地走 唔好扮撚曬野。有個女fa求班狗叫佢地救，比我地幫手。但係班狗只係捉緊比我地救左出黎又擔心手足而無跑走既人，叫佢地唔好撚動，如果唔係打撚到你地仆街，眼見起碼十分鐘無人理過人踩人既手足。連消防都唔可以救。

現場我眼見並無拉fa同消防員.唔知點解新聞咁賣

我好想講既係，我咁大個人第一次係條街到喊到收唔到聲，我真係好擔心佢地有事，我真係好憎班狗，我真係好無助，我真係好無用。我只係希望手足你地全部無事。我情緒問題行開左 十幾分鐘後番去見到消防分流傷者，但只係見到一個黃色既手足，希望你無事。希望所有手足平安.

後期分流時圍觀既人係完全唔知咩事，仲話手足係中槍等等既誤傳。所以此文解釋番咩事。同埋其實呢件事真係好嚴重，如果無手足受傷一定係上天保佑。

但今晚的確係發生左真正既人踩人 唔係記者講得咁輕鬆.

香港權貴，希望盡快到你地

推埋呢條阿！！！

和理非唔好再企定定係度唔知做乜啦
你鳩企緊班警甴唔係呀
敵動你不動做乜
無目的嘅鳩企請立刻停止
除非你地想玩次次都輸嘅陣地戰

屌推呀 冇撚哂聲啦

撞到人?

都冇新聞報過，又想放假野呃人出去送死啊

文宣必須大煲此事

可有片傳？

諗起有個警司話用車撞人同恐怖分子無分別
我認同了

Popo真係無下限

加返｢幾部｣

好似兩樣都有發生喎

pish

係咪‘展’過左d人
咁岩現場無記者

應碧街口同一時間俾佢截左或路左住走，中哂伏

仲以為直接車死
ok啦，可以按受

唔好比佢沉底 班5毛就係想咁

何必趕盡殺絕呢？

明明咁大件事 全部傳媒報導得勁低調

推爆佢啊 死黑警又謀殺

PUSH

推 絕對唔可以無左件事

推啊呢單先係重點

死黑警殺人兇手

殺人兇手

有冇Twitter? Reddit?

好心你地啦

明明假新聞都日日推去外國柒

有冇聽過狼來了既故事

人地次次信你都信錯你，之後會點？

琴晚全部記者都影到啲車推上前係方便落車拉人啦

未fc過就係咁推，個運動咪衰係你依啲柒頭身上

發覺連登仔只係互屌，唔撚推呢d 警暴post
呢兩日仲有幾單酷刑，又踏頭又圍打，乜柒都冇

堆

puah

有人踩人呀
係幾架車撞埋去之後搞到人踩人

【尋人】17歲少女孫詠華11月8日起失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

比電單車撞人更甚嘅恐襲
仲要逆行，係咪可以調反轉開

推到有片

有啦

可唔可以唔好再夜晚打 一熄街燈就俾人坦克碌豬都睇唔到

冬天到了，人在異鄉的手足們，
此刻，有感到無助嗎？會飢寒交迫嗎？

請課金，接濟台灣手足！

香港人，齊上齊落、不離不棄。

Tui la

點解咁大單無人推

Z

pi

黑警謀殺案！

教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

這無疑蓄意謀殺，疑似黑底一哥應負全責！

有冇片？

直接謀殺

ty bro

8964重演

18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

好快有自殺式炸彈襲擊⋯⋯

backup，發俾全球媒體。

黑警而家完全無道德包袱，開槍、群毆、踩頭、揸車撞人
但我地呢邊仲有道德包袱，驚失民意
總係等對家踩過界一步，先搵到legit理由去行出一步，所以戰力先唔夠

推，核彈

鄧柄強正人渣

警車發動恐襲撞向人群

光州事件2.0：市民聲援學生 飛虎隊車撞人群 震撼彈讓人踩人

p

推
發現外面好多想呢件事沉底
踎可以俾曱甴強冷處理
同我推上去

重要post一定要推 係咁沉推得好辛苦

拉

都要繼續
問題點解冇媒體報
封鎖曬消息

幫推

黎明行動-拂曉行動

上唔撚到熱門
好有問題

上唔到熱門

又有

實
幫推

831

姓汪條撚樣話揸得快唔代表唔安全

Drive fast doesn't mean not safe?

咁大單嘢今日冇人提？
港人已麻木？

傳媒封鎖消息
APPLE都係得好細段

推得好辛苦 沉好快